"Zeg een goede collega, als je wilt een zin" terug Herbert, lachende gezichten en handgeklap zijn hand op de rug van mij--"een goede collega, met impetuosity en aarzeling, durf en schrikachtig gedrag, actie en dromen, curiously mixed in hem."
Ik stopte even om na te gaan of er inderdaad sprake is van dit mengsel in mijn karakter.
Over het geheel genomen, ik geenszins erkend analyses, maar vond het niet waard.
Het geschil "Toen ik vroeg wat ik turk dagelijkse, Herbert," ging ik op, " stel ik wat ik in mijn gedachten.
U zegt dat ik gelukkig.
